請國際線巴打要求美帝制裁政府走狗控方大律師吳美華，逼死手足

這個走狗大狀違反普通法要求無合理疑點的控罪，想搏法官是親共的，再加多幾條罪迫害手足。好彩法官有些良知，拒絕要求。
希望美帝制裁吳美華，等佢資產被凍結，餓死街頭。

美國佬唔係香港人阿四，點解唔選擇自己出手制裁

幫手推
希望美國有人將資料交俾國務院
得唔得都交咗先

推

直接比袁爸爸

Push

呢個要推